<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
	<name>LanguageWorker_Spanish Mod</name>
	<author>b606</author>
  <url>https://github.com/b606/RimWorld-LanguageWorker_Spanish/</url>
  <packageId>b606.LanguageWorkerSpanish.Mod</packageId>
  <supportedVersions>
    <li>1.0</li>
    <li>1.1</li>
    <li>1.2</li>
  </supportedVersions>
	<description>LanguageWorker_Spanish Mod mejora las reglas gramaticales y de tipografía específicas del idioma de destino en RimWorld, que son imposibles de implementar sin modificar el código C# incorporado en el juego. Es un complemento al trabajo de los traductores de https://github.com/Ludeon/, hasta que los parches que introduce queden obsoletos para alguna futura versión de RimWorld.

Este mod no añade más traducción, así que necesitas tener la traducción del lenguaje tan completa y actualizada como sea posible. El español y el español de América Latina están soportados.

El mod está también diseñado para ser lo más independiente posible y no requiere ninguna modificación o anotación especial en la traducción oficial. En teoría no debería interferir co​n ningún otro mod, debería funcionar en cualquier juego guardado, y puede ser activado o desactivado a voluntad. 

La imagen de arriba es temporal, estoy buscando mejores obras de arte para ilustrar el mod y la cultura española (envía tu propuesta :-)

Por favor, compruebe la lista de características y siéntase libre de enviar sugerencias e informes de errores en https://github.com/b606/RimWorld-LanguageWorker_Spanish/.

&lt;b&gt;Gracias a&lt;/b&gt;
Elevator89 de quien saqué la idea de desarrollar los mods de LanguageWorker, Pardeike por su fabulosa biblioteca de parches de LibHarmony, y los probadores. La fuente RimWorld hecha por fans es de Marnador.

&lt;b&gt;Descargar&lt;/b&gt;
GitHub : https://github.com/b606/RimWorld-LanguageWorker_Spanish/releases/latest

&lt;b&gt;Other mods&lt;/b&gt;
EdB Prepare Carefully [Français]
Traduction en français de &lt;b&gt;EdB Prepare Carefully&lt;/b&gt;.
Steam : https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2081907934

Parlez-vous français ? [LanguageWorker_French Mod]
Mod optimisant le français dans tout le jeu de RimWorld.
Steam : https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2081845369

Numbers [Français]
Traduction française du mod &lt;b&gt;Numbers&lt;/b&gt; 
Steam : https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2286691155

Numbers Trait AddOn [Français]
Traduction française du mod &lt;b&gt;Numbers Trait AddOn&lt;/b&gt; 
Steam : https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2286691905

&lt;b&gt;Para animarme&lt;/b&gt;
- Vote el mod en SteamWorkshop
- Si te gusta el mod, apóyame en https://ko-fi.com/b606at0116
</description>
</ModMetaData>
